邊位手足喺南豐紗廠既文具鋪畫左呢2幅畫

畫得好靚

黃藍是政見，黑白是良知。
即使看不清顏色，也至少分得出黑白。

光復香港，時代革命
8。18 維園見

借位 幫手睇睇唔該 聽日口號！標語！訴求要比全世界聽到！
不論勇唔勇 訴求最重要！
818明天見

（818討論）經過多日外國輿論戰 聽日係endgame大舞台

721 811 818

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手轉發，盡量令多D韓國人可以睇到
留下CM支持下啦